貓貓聽覺靈敏 頸圈戴個鈴鈴對貓咪好annoying？

係